香港警察(公安)喺黑社會面前已經抬唔起頭做人

經過尋日(22日)元朗同周邊地區癱瘓
好明顯見到市民已經對警察完全失去信心

當放風話元朗會搞事時
警察都唔肯承諾會保障市民安全
而係靠大家自己早收工收檔黎自保

班警察仲以為自己好威威
實質係佢地喺黑社會面前已經抬唔起頭，要幫佢含同奶。

所以，下次見到警察唔應該話
「警黑勾結」
而係話「警察係黑社會既狗」(死黑狗)

擒賊先擒王，警犬只係黑社會既狗
上環無示警開槍亦都係政府order
(雖然班死黑狗都水平開槍都好撚仆街)

對準政權先係重點，講完！

push

推

班警狗連黑社會都不如

佢哋試過幫潮聯看紅van啦

【推爆】發夢夢到上水黑警 奠蛇 生性病

高質
真係黑社會嘅狗

push 比人cut線